以前覺得玩鳩人考車好仆街，依家覺得係天公地道

第一，因為香港路面實在太多仆街司機，就算個個考試讓你比你考到p 牌，揸出街根本係另一回事。D 撚樣見你P 牌就玩鳩你，慢少少呠柒你/篤油/高燈/係你前面急brake等等。

第二，考試係用黎測試個人究竟合唔合資格係香港路面呢個咁高壓揸車，如果下下肥佬都話鳩人仆街的士狗玩鳩你，咪姐係要全世界就哂你一個？我唔係鼓吹做d 仆街野，但馬路上仆街係一定有，你handle 唔到呢d 人比你拎到p 牌都係等炒車。

第三，路面已經太多車，少d 人有車牌間接令到路面少d 車。

見到d 學車post 話好驚考試有電單車插入黎/的士狗過車，就好似警察考試好驚開槍希望唔好考，救生員好驚CPR 咁。根本現實情況係包左呢d 野會發生，你handle 唔到姐係你未有能力。

下下都話共狗搞鳩香港人 根本香港獨立唔到就應該消失

考試咁緊張仲有咁多突發野 係人都屌啦

係咁係考試路線度練 你覺得有幫助？
不如早d出街啦

我考兩次都有架廢老木頭車
都唔知係未有心

即係等於學生過渡到工作咁，係即刻Switch，冇人理你死

考試還考試。
但你講果樣野，你/香港人可以做得d 咩？

包架wor，你揸車出街都會遇到同樣既野甚至更worst，考試遇到無得好屌

正確，但心態上班學神會屌鳩個社會殘酷，屌鳩馬路咁多仆街，但呢個世界就係咁，要係香港揸車就係咁，handle 唔到不如唔好揸

8個學神偷偷留下負皮

鏗鏘駕駛學校幫到你

on9仔
肥左咪再考

講真你玩9到人地肥左，佢洗少少錢返大6買個牌，再黎香港揸，最後咪又係比佢車死

Karma is a bitch 呀！

考到佢應付到d 仆街

唔係我玩，我係睇唔過眼d 學神話考試難/遇到仆街仔

我未有牌，如果有牌都玩鳩班學神。
例如行行下急停再溜後，撞鳩佢，又或者見有學神考試時不停砵鳩佢等佢炒車 ，再唔係坤鳩佢，假動作迫佢衝紅燈。

唔好故意玩人

無牌就返去你老母個閪到啦
呢d野係無牌先講得出
我真係唔信你夠膽溜後撞人啦

咁多學神嬲嬲豬

我某部份同意
駕駛考試目的係測試考生，有無能力應付日常or突發路面情況
但至於你話要特登搞到人肥，咁就仆街左D囉
所以話考車真係4分人，6分運
利申：天光道棍van 1 take pass

預謀犯罪, 好不安

到時考記得講聲幾點邊度
等我玩鳩你先

希望你唔好寧鬆 迫力燈係佢前邊緊剎